# Lightsoft тестовые задание. Некоторые замечания:

## Задание №4
- Диаграмма классов находится [здесь](https://www.lucidchart.com/publicSegments/view/534fcd94-94a4-4997-b47a-32860a00c52e)
- Условие 10 (Каждый товар может участвовать только в одной скидке. Скидки применяются последовательно в порядке описанном выше) вызывает неодноначность:
 - если товар А учавствует в скидке 1, он уже не попадает под акции 5-7? Или акции 5-7 в любом случае должны исходить из количества товаров заказа? Я разрабатывал систему исходя из первого утверждения.
 - если применять скидки в порядке описанном выше, скидки 6-7 никогда не будут применятся, так как скидка №5 имеет более широкие условия. Для решения этой проблемы скидки 5-7 нужно сортировать в обратном порядке.